有冇人特別鐘意買兩/三餸飯食？

平時食餐廳啲飯得鬼死咁少肉 完全食唔飽
但出面啲兩三餸飯全部都平靚正 成日食西蘭花+肉
又健康又有protein
最緊要係味道都唔差
啱晒我呢啲窮撚

真
我晚餐食咗十年

兩餸飯就麻麻 我鐘意二手飯多啲

要肉有肉 要菜有菜
唔使驚痾屎唔出

試過叫雙餸飯走飯

淨餸貴啲wor

雖然貴啲但反而仲抵
啲餸多成倍都只係貴$10
最好係淨餸+自己煮飯
不過通常都係出面食，冇得煮

西九food court 個間三餸飯好屈機

根本三餸飯係平靚正
自己一個煮都做唔到呢個價

未食過 但見到佢舊蒸魚勁撚大舊
食魚都飽

鍾意架
食唐記都$23
兩餸飯$29

椒鹽豬扒

YUMMY

呢期興雙餸飯

未聽過有人叫雙餸飯
永遠都係兩餸飯

我覺得N餸飯D 品質仲好過D 所謂即整既荼記

D 肉餅一大盤整出黎, 每件方形咁硬係覺得正過一般肉餅

咕嚕肉係N餸飯靈魂
但平時如果單點既話甜甜酸酸送唔到飯
兩/三餸飯配多樣咸既餸就perfect

大家有無邊間推介 好鐘意食呢啲三餸飯

食過一次，好撚多
蒸魚有時一條條咁比
行過見到都飽, cp值都諗係全港最高

西九food court 有間
唔算好食，但份量好多，送埋湯/豆漿

呢期真係興
頭先經過旺角成條街都好靜無乜人
唯獨賣兩/三餸飯間舖頭排長龍

好似成廿年都有，商場未大裝修前做到依家？

味皇都好似係由當年西九起家？

成個food court 都好平
$50可以好飽